我哋一定要03年嘅區議會選舉重現

當年民建聯輸咗廿一席，輸到仆街
曾鈺成引咎辭職
雖然之後嗰屆立法會建制唔算輸得好多，但係民建聯有唔少票都俾自由黨搶走咗
仲間接令到董伯伯落台
所以今次區議會，我地一定要踢走班保皇黨
雖然泛民有時都好仆街，但係今次佢哋冇割席，做到實事
我哋寧願佢哋贏
都唔可以畀保皇黨贏

其實可以選擇投比新人/真獨立人士

唔一定比泛民

但本土嗰啲有啲驚會畀人dq

北歐心科學 NordicHearts
June 17 at 5:30 PM ·
香港議會政治101:
（大佬，有齊keyword啦，唔識就google啦）

1. 比例代表制：建制有鐵票，無可能踢得走。
2. 議席一半是功能組別：你沒有票。（超區就算吧。）
3. 所以，無論如何也不可能過半數。雷動是騙你的。
4. 分組點票：政府議案，要全體半數，所以一定通過。議員議案，要分組點票，功能組別有否決權，所以沒可能通過。
5. 政改方案：政改方案要三份二通過，898。
6. 因為議事規則，現在無法拉布，為何？問問泛民吧。
7. DQ.

總之，議會早就失效了。
Please don’t waste your energy on false hope.

ok

今次一定要踢走保皇黨

未夠秤只可以幫手推

要搞搞dq問題先

投到入議會都會俾人DQ哂

素人唔一定本土
可以真係乜政治都唔識既社區素人

【 突發】《香港己亥宣言》中英日三語登場！盡力為香港定下重光藍圖！

新人你好難判別佢係咪中央派黎界票